有時候真係有個衝動想啪斷屋企隻colour*iz同heart*iz

支持

唔捨得 colouriz彩演碟來

點解…

心態上脱左飯.

Diana唔愛我地

我仲好愛彩演

雞

咁咪啱囉 重留嚟做乜 啪斷佢啦

我唔介意接收哂連埋小卡

1蚊跟機 再送bloom*iz我有既彩演..